連登已經正式成為「5p」既代名詞

Translate
原句：點解呢到咁多5p仔既？
新句：點解呢到咁多連登仔既？

連登文學史上最偉大既改革

典計尼島禁叨年燈囝既

Din ki li dao kam dor lin dan jai kei